po 啲濕鳩腦細/公司上黎公審呀

我先

癡撚線

無車，幾早都無用

返工 途中。。。

琴晚已經通知落波都唔洗返
有薪假期
慢慢返工啦你班柒頭
又要屌又唔敢唔返工
公司又唔主動放你
廢人返廢工

hr

我上司forward出黎

未又係一隻奴工

假膠味濃